打算成立政黨爭取與未成年少女性交合法化，有冇人join?

諗住搵湯家驊先生做榮譽主席

合法都唔輪到你啦

性交乃基本人權，政府不應干預，尤其當同性戀者屌屎眼都冇問題嘅時候

爭取人權，人人有責

推！

挑！連登仔咪又係睇人哋食晒啲處女。

關我哋撚事咩。

係永遠榮譽煮𥱊

你應該改一下字眼, 係
爭取下調與少女性交合法年齡

膠完未？有都輪到你啦處男

都得，5歲以下唔搞

0.喺旺角成立性愛專區,全力發展觀光.
1.規定全港靚女著白色連身裙,胸前配一條藍色繩子,連接左右手.
2.OL一律著膝上15公分窄裙套裝,上衣前2顆釦子唔可以扣.
3.設立香港中出大學,專收C Cup以上靚女.
4.將民建聯財產充公,用筆錢建立基金聘請鬼妹來港服務

push

湯十一定湯十三